求相認，尋人

求先起美孚搭小巴返屋企 得返我隔離最後一個位
點知真係有人上車 係女仔！ 仲要一路LOOK連登
我想認識你 如果你入到黎請PM我

係我

就奇啦
幫你推

屌 原來係你
成程車係咁痴埋來 好嘔心啊